「突發!」有狗爆料 !

仲有幾十個鐘就到1231
話就話最後果幾秒一齊哎 光復香港時代革命
但係香港人
可唔可以黎一次
齊嘅
唔好搞到好似 每次唱完國歌
個個爭住叫光復香港
到最後搭曬聲
完全唔好聽
齊一次好嗎？
冇呀冇狗爆料呀對唔住我唔同狗講野

一月一日維園見 不遲到不插隊

推啊屌

推啊